達哥玩隻狼勁撚到顛

下下一take過boss, 打卒打到無雙咁

佢爆過機㗎

真心幾勁

今日係碾壓

梗係識玩啦 佢擺明打到好後
一開波弦一郎佢想識破架
但新人無技先死

不嬲唔差 平時扮廢都係戲劇效果 唔係你邊有得笑

點解今次唔扮廢?

趕進度 拿拿臨爆完玩人中木村

佢玩依啲係有一手

打過再打點唔勁
係有心打就二週目再加難度

偶像

下，仲木村，隻game 都下左架

顛峰個顛呀識唔識呀

佢話佢本身打到好後
打到中期熟左已經可以無雙d 卒

本身玩過 直播打多次

除左玩槍驚真廢
其他都係算勁

今次捉錯了

點解之前玩DS咁廢

DS直播第一次玩

佢打阿婆係特別落力

勁咗好多..打機技術. .

假假地都打過幾集DS同Bloodborne
玩開呢類game 廢極有限啦

第一次睇到人用「勁撚到顛」去形容勁撚到顛峰…

呢隻偷玩冇乜問題嘅
唔通睇佢卡兩 三個月咩
但佢都幾勁 有啲人可能偷玩過都一take唔到

又人中 好悶

我愛達哥

因為睇達哥從來都唔係睇技術
反而全部都識打1 Take過，冇乜癮

之前god of war 又係咁

佢都兜到
真係冇得駁

其實都唔算偷玩啦
根本sponsor
除夕已經打過
仲拍埋 YouTube 片

其實爆得到bb同ds3技術已經唔會差
同埋以前睇佢玩賽車同格鬥都幾勁

係班小學雞以為佢真係廢，on撚9

真心勁 打毒佬蝶婆都一take

咁叫兜到…除非你搵到「勁到顛」依個Term係常用既證據啦
你試下google search「勁到顛」，Google會問你係咪想Search「勁到癲」
根本「勁到顛」極少人咁用，我認為咁用既人只係忘字或者根本唔知原來係「癲」

但真心聽落無乜問題，可能我d frd 成日咁用

就算正字當你係勁到癲，都係解好勁

習非成是

有時覺得9:30-10:30玩fifa掛住聽佢講野忽略咗佢打Fifa
佢應該一早已經有D1實力

達哥打比賽架
利申:前隊友

你戇鳩嫁？樓主想講達哥玩到顛峰咁顛呀，即係高手呀，你老母你文化水平低就好以為其他人好似你咁啦。

同佢打過 大炒佢

達哥fifa廢係公認既事實黎架wo btw你今日唔反達既 你既whatsapp證劇幾時肯囉出黎

二周易打過一周啦
開鐘鬼交佛符就真

但達哥打FIFA意識真係幾好
佢可以一路打PROCLUB一路講野係好撚難 仲要有時講新聞
之後仲要唔上腳 踢一腳波

你做乜

黎鷹

我幾時有反過達我達哥fans

唔係玩初見既話 真係唔需要睇達哥
我睇人玩speedrun好過

笑到仆街
第一次出阿婆片果陣話代打
岩岩開始玩果陣成班又話佢過到阿婆先算
到宜家係咁勁直落打左幾隻boss
又話夠膽就打埋二周目再加難度
心胸廣闊到

唔自爆

唔洗撐backup佬喇？

佢近排好番好多 有心了

Thx kitsch

Thx kitspy

乜撚野叫「打過再打點唔勁」
即係第一次打贏就唔係勁? 傻閪LOGIC

依類GAME打熟左個套路就好易打
咁佢本身自己打到好後 勁都係好理所當然

每個boss 打法都唔同 你試下琴日打贏義父隔幾日再打睇下1唔1take倒先啦小弟弟

大炒全盛期定近幾年呀
大炒到kmdd 黎鷹 郭大俠 豬肉生命 啟泰 波波先生呢隊先講
當年個個都勁 而家得返1/2個勁 仲要得幾丁友

原來MUV兄弟就係俾人論論文拖拖糧位兄弟.....

達哥話哂都爆過bb ds3
玩高難度game有cuphead，god of war，莎木（打鬥好難chok架）

Yellow Horse好似試過炒8:0
不過後尾都畀達明一派覆桌成功

又話幾難幾難，屌卡關達都輕鬆過

做咩下左架

話達哥廢既根本冇打過
講apex,一開頭佢唔慣食雞，唔識玩好正常，但佢越玩越好，同埋手制好撚難射中人
講隻狼，打得爆bb ds3,起碼叫有個底，唔會差得去邊

自己係醒目定on9唔撚識分？

柒少陣啦 根本勁到癲就唔係講緊顛峰

啲人成日話-6

連報紙佬都用癲 講話顛峰個班自己收皮啦
根本get錯勁到癲既意思

2:07:00 收嗲啦

曲到圓

其實你都幾撚ON9
先唔講我地係玩緊食字
就算我地真係認真講
都冇得話係錯

先唔講文字語言本身就係人造
亦一大堆引申義同衍生詞
本身呢3個字就唔係書面語
連出處你都唔撚知 講乜撚岩同錯

清做晒暑期作業未

個人認為勁到癲係勁到痴線嘅另一個講法，所以唔應該用顛峰個顛

其實隻GAME本身就唔難玩 純考反應

點解要常用既先叫正確

咦家根本文法 意思上一啲問題都無

憑咩話人錯？

我唔理達哥有冇偷玩
直播緊仲一路廢up都一take過
已經好勁

因為廣東話根本無勁到顛峰呢種grammar
你可以寫凍到癲 厚到癲 去形容一樣嘢真係好凍同好厚 相同意思嘅係凍到痴撚線/厚到暈
三者都係形容short short地

不過支那仔你就打返好啲字先學文法啦 咦家

如果你本來就知道「勁到癲」一直都係寫「癲」字
而你都故意寫做「顛」，咁係你喜歡啦

根本就成班傻閪見到肥絲就反 包拗頸
錯字又唔撚識改 咗打成左

GOOGLE蒐集粵文 打飛機咁撚樣 正字超人上身
叫人唔好打左 笑撚死人

柒韡打過識打都吹奏佢勁 迷柒韡啲人真係on9到呢

其實拗果隻字d柒頭係做乜柒

睇達哥唔同以前，觀眾少少野都吹奏

屌你班child 登仔一隻字都嘈幾版

隻bio玩一半扮晒傻唔知道

其實隻game係咪考反應你擋唔擋到
如果以前玩過for honor, pvp 對方仲會fake你
係咪好易上手玩呢隻game, 定係完全唔同?

動作game不外乎考反應睇起手背招架喇
至於易唔易就要你自己試過先知

點解只要係講達哥既post，都有班唔知乜人係度spin

一係就無謂野嘈幾頁，一係就係咁9up咩backup佬利用兄弟果d

有班波台狗想刷下存在感姐

小學被連登文化洗腦
捉字捉到咁認真

就算佢唔偷玩佢假假地都打左幾年機
又打過幾個魂作品 人都會進步啦

佢打過先無卡姐況且佢本身玩 soul series都唔差。反而佢認路嗰啲好差

呢類game唔係初見 真係冇乜意思
睇番佢打ds卡古達 無名之王好睇好多

識打之後就好易打

最煩反而係孤影眾 卡到仆街
視角

係幾勁。
見佢幾個月前公開活動， 都玩過。
明顯有經驗去打，閃避

得啦得啦
你地班達粉咁都當佢勁
以後叫佢開台前背熟攻略試幾百次，打乜boss 都一take pass去滿足你地造神假像

7左就縮

重打一take過都唔係咁易

佢第一次打就勁
之前都打到熟晒，咁都吹一餐

其實玩故惑狼都好勁

柒就柒啦
多多野講
講完比你贏
你現實咪又係住公屋
彈撚開啦 低學歷垃圾

根本就係地域方言，你又要拋書包又搵唔撚到出處做乜9啫

佢一早打過啦

一個爆過忍者龍劍傳2超忍嘅人打機點會廢
係平時扮廢咋

之前玩人中唱K已經睇到佢D轉數啦
一路唱一路禁啱晒仲要即時翻譯埋（雖然有D係鳩譯）

但佢打mh廢到仆街, 證明d咩

達哥機齡估計都有10幾年啦下話,一件事做十幾年點會廢呀,咩GAME都好,就算係第一次玩,摸幾下就上手啦

卡關又話拖時間
speed run又話冇野睇

唔好忘記佢一路打要一路鳩up

咁隻狼的確無ds 系列咁難

諗住會好似打古達咁卡兩日

Mh都唔同類
玩mh個段時間真係有啲悶

我覺得佢玩隻狼好似玩街霸咁
熟悉左對方既出招套路就會得心應手

仲有賽車驚

背後唔知練左幾多次
然後達粉都要瘋狂吹奏

原來達哥玩緊speedrun?

佢D啪啪1212聲控節奏 係幾喏玩呢類GAME

正
block 撚晒班垃圾

我就唔撚信佢打弦一郎會一TAKE到

是但一個爆機玩家都虐怪啦一週目, 少少就吹一餐
又話達哥其實打機好勁, 到話佢廢果時又話要睇勁唔係睇達哥啦

隻兵仔都勁過古達喇（佢話）

呢類game係玩心態同耐性

佢兩樣都有

其實有幾隻boss都已經唔係一take

平時扮廢拉下布姐

就算爆過一次
你重玩可以個個boss都1take過都唔撚簡單啦
加上佢有贊助
冇得唔爆唔熟

最記得佢玩BB最尾挑戰用車轆拍死第一獵人
覺得佢用起心唔鳩黎真係好勁

其實達哥打機真係好勁, 只係佢成日要扮廢玩

佢玩TLOU DLC 最後卡劇本好經典

無名佢做外鄉人屈盾過

其實佢反應係幾勁
不過同時有金魚記憶同盲盲地嘅問題

佢有玩過，但冇爆過

on9
盾都叫外鄉人

你就on9 睇過條片未呀

你都痴線 力量build用大盾都叫屈
你不如話佢屈劍
知唔知咩叫外鄉人呀

爆過bloodborne同cuphead，廢得去邊

哥陣連yellow horse都贏得返 真心勁

仲有ck姐

佢果陣病左收工mode去打教宗,獵龍甲個D咪又係幾take過
係初見啦掛 無得屌啦掛
打到最後無名/cinder 個陣拉下布渣

收嗲啦你屌你老母

達哥post居然無波台狗入黎洗賣兄弟果d野?

好撚無聊 冇人想同你認真呀

想睇佢冇玩過第一次玩多過依家咁

跟住佢就一早打過
佢成日唔通真係得個2個鐘打機咩

不如你地開個達哥集中討論算啦 幾日一post煩撚到死

你班仆街 過到關又屌人地有練
卡關又屌人地廢

同仇警撚啲觀念一鳩樣

收皮啦文盲 升中未呀

我屌你老母呀

打咁多年機有乜可能廢呀

幾年前見佢過到屍人打電話個關
都已經覺得佢好勁

唔玩易d點引人買黎玩阿

隻game重課左俾佢架

點解bb時唔扮廢,都係賣左廣告先玩

on9出現了

卡得耐就拉布 一take過就話無人想睇 媽呀好亂啊

你唔好話, 佢bio廢到嘔, 又唔用腦又盲
係動作驚佢好D

應該代理叫佢快D爆機
有新game代言左

真

達狗死忠不願面對
平時扮下嘢又有donate
陣可以撚到啲傻仔高潮
何樂而不為？

kitspy 代打

其實真係唔難 初見打完一周目都係死三十次左右 根本吹大咗 可能個難度都係要就大眾掛cuphead 仲難玩過隻狼好好聲
大把細廠GAME 都難好多 飛機GAME先真係考即時反應

本身諗住睇佢卡，宜家變左睇高手打好無奈

DS難玩D

冇人同你玩食字呀柒頭
柒撚左就認啦廣東話都唔識多隻學人講出處
仲唔快d屌報紙佬唔識出處
仲係度死撐 睇負評就知邊個小學雞

一早block 曬，成班垃圾假膠浪費網絡資源

勁

顛倒都得
平時勁渣囉佢

上面大把人認真 你續個屌啦

好明顯扮啦 舊bio仲難都過到 新點會玩唔到

bio佢基本上冇點卡,d chatroom已經題晒佢

好on9，反駁肥絲個句話勁到顛峰擺明係搞笑，咁都可以嘈一餐

古惑狼真係見真章

邊隻？

king king king king
反臭你啦

不停咁KING~

屌你老母 你做人都幾撚悶 咁撚認真 人地起碼兜得合理 又要Google search又乜乜柒柒

大家咁話

講返正題，上面又開始達哥陰謀論
打得慢，收咗錢要玩耐Ｄ (但明明隻狼係收錢打)
打得快，收咗錢要玩下一隻Game (但又講唔出下一隻Game係乜)
唔係話達哥冇收錢，但以上真係吹水當真

達哥玩節奏game其實好勁，
你試下一邊玩人中卡拉ok,一邊唱歌，難到痴線。

佢仲要睇到歌詞再9up 一心三用

真心...佢呢d人應該無朋友 煩膠到咁

其中一個演員有醜聞

佢打機不嬲唔廢,又識食腦,但未至於勁囉

昏迷咗幾耐

達哥買 GAME 唔係不嬲買開實體版？
實體版仲係四圍都有喎

除夕打到去邊

課咗幾錢畀達哥

條友應該未聽過妙到毫顛

巔峰好似係呢個巔？

(顚) 頂也。見釋言。國語班序顚毛注同。引伸爲凡物之頂。如秦風有馬白顚。傳曰。白顚、？顙也。馬以顙爲頂也。唐風首陽之顚。山頂亦曰顚也。顚爲冣上。倒之則爲冣下。故大雅顚沛之揭。傳曰。顚、仆也。論語顚沛。馬注曰。僵仆也。離騷注曰。自上下曰顚。廣雅曰。顚、末也。从。眞聲。都秊切。十二部。

巔=山之顛峰(e.g. 華山之巔), 所以巔峰個峰係多鳩餘的
唔好再幫住條扮正字肥閪啦好無?

條柒頭想捉字咪由佢捉law, 睇唔過眼就直接block la， 你就當俾狗吠又好乜都好，唔需要理佢。頂唔順一嘈就緊有班冚家剷走入黎做正字crusader同你搞串個party，搞到乜都無得討論，真係屌你老母。

反而想知佢既後期姐係後到邊

之後睇佢d大boss有冇獎盃大概會知

Power蛇點睇樓上班友搶過backup佬風頭

問下都唔撚比？

睇得多達哥 咩都兜到啦
呢個真兄弟嚟

偷玩過反而唔想睇
就係鍾意達鳩咩都唔知自己周圍摸索中伏
依家一睇就知佢知晒位知晒打法

唔係想話達哥打機廢
但佢一早熟哂點玩又無睇得咁過癮
以前就係睇佢點樣自己過boss

但隻狼個門檻比Darksoul更高，達哥唔摸熟既話真係連地圖都行到2046

呢樣你又可以放心
chatroom 咁多人提 就算miss左個佛珠都有人叫你執番

但又好多假資料。。玩緊時好難分真假。。 達哥中伏信左又俾人屌

地圖易過ds好多啦

好似話其中有個角色真人犯左事

chatroom 多小學雞係咁架啦
中伏/ 卡關 又屌人拉布

咪撚煩啦 講撚完未

佢玩apex真係廢啵

啲覺得佢廢既人，過隔離睇下大J打囉，卡隻赤鬼

打左一段仔，無記錯係三血破戒僧。雖然贏唔到。

白痴仔先會睇大j

佢算打得好架
但呢類game 第一次打同第二次打差天共地。
第一次未掌握怪嘅節奏同攻擊模式，好多招就算畀你有反應意識都唔知點防係最好。而第二次打同一隻怪，有過去經驗之後起碼有哂心理準備，知對面套路，集中少少要一take 過已經難度大減。

講住野打喎

呢樣真，到佢打啲未打過既怪就見真章

一邊打一邊keep住講live

早兩日一打五之後一打四
一刀斬三件再清兩個拎斧
唔係逐一擊破就知佢廢極有限

明顯係之後有game排緊
BH2:re 唔識唔都一星期爆機

佢渣手制時間多過唔少人

高手達

你話佢打boss嗰陣好似打fifa嗰陣邊打邊講新聞仲可以打到咁就真係勁啦

屌肯定偷打過

獅猿兩take 入phase 2 真係幾勁

扮哂第一次睇到獅猿P2,假撚到

你又知達哥無卡過

陳兩儀呢咁

佢d解說片係幾好
但live就唔多鍾意, 一味大叫係咁爆mic
耳仔好疲勞
同埋佢打機其實唔算勁

其實一個鐘意打機 又日日都打機既人 好難廢
好多Game 啲模式都係一樣
就好似啲制咁 成日話唔知 無教
正常打機友一嚟應該未教就己經禁晒啲制睇下有咩功能係基本
係到扮傻

尋晚真係假左D

我係怕啲on9仔點佢打修羅線姐
Chatroom成班傻鳩亂提

淨係睇佢打宮崎英高的作品嘅攻略咪ok
睇得出佢真係有心做同解讀故事
但係佢好多即時反應嘅對白得太少
eg 乜都話真係好乸正
把聲又唔算討好 所以live真係馬馬

係 好多招第一次見都知點擋點避
又知p2嘅大硬直位
btw唔明點解佢收台刷經都唔拎黎搵種子
打到獅猿其實已經可以有8支水 但佢淨係得4－5支

你就仲ON9
達哥個款一早爆左機
你估真係咁易點到
真係打修羅線都應該係佢自己想打

玩呢隻野 命都短幾年 利申 第一次接觸呢類野
一開頭以為AC咁玩

成日話無教個制有咩用真係假左d
明明而家d game d制既setting 10隻有9隻差唔多

傻閪中二病

前日講咗話未爆機
而且打完boss有杯拎

佢玩ds3同依隻都玩到好勁

齋講難玩咁大把game仲難
Cuphead比起以前果啲魔界村 魂斗羅 空手道 咪一樣算易玩

隻狼真係勁
DS3就不了
佢打無名王者卡左2-3晚
最尾仲要係屈獵龍大盾過

暈啦 臭。。。

DS3嗰陣 有晚同達哥PK過, 佢其實打得唔差

: 鬼知咩

琴日條蛇嚇到佢仆街

扮出黎架咋
佢玩過喇
不過娛樂到你咪好囉

唯有望達哥卡勁耐義父啦，上次睇佢打三年前隻孤影卒仔死左10幾次真係睇得好爽，而家下下唔係一TAKE就死兩獲就過到睇得好無癮

Proof?

自己睇佢打BOSS有冇盃

尋晚過橋前佢都講到明冇打過呢到

把聲煩到仆街成日e嘩鬼叫

佢打馬騮彈咗盃

放心啦 啲人見到都當見唔到
根本就唔肯讚下人

去到仙峰寺左右已經話超越咗之前save進度啦

佢有底既話，獅猿、破戒僧應該唔難過，係睇佢點打義父

琴日打3猿有跳盃

達哥一定勁到可以skip3猿爆機 你地好撚醒

最撚悶係打呢隻
睇佢打過哂大半BOSS係到扮比反應

三年前義父好難打

成日shut up shut up, shut 你老味咩

三年前義父d動作都幾多破綻
我打嗟怨冇用忍具，覺得嗟怨難好多

三年前義父玩多幾次都ok 既
不過佢扔野爆炸果下成日飛左去左邊
食左招斬就無3/4 血

我尋晚打義父初見打得保守啲都卡半個鐘就打完 (無睇過youtube)

達哥正常發揮唔玩嘢咪應該差唔多時間

bug?

要重玩了

bug死斬
笑撚死我

笑死
咁都有得中bug

玩乜驚都中bug

其實佢玩反應game唔係廢，仲好撚勁。。
果時有隻game叫cup head難玩到癲都過

我想講
啱啱睇完今晚個直播

佢跳盃個account叫 "Tat Gor"
佢平時玩個acoount係"Aloofred"
我唔知係改左名定咩啦
但我見到我個fd request仲係寫住「Aloofred」

psn有得改id wo 唔好咁多猜度喇 唔知達哥會唔會唔用忍具過全boss

我就係知最近出左改名服務
先特登睇咩自己psn個 fd request
咁我就見到「Aloofred」呢個名既request仲喺度

不過就當佢係初見，佢個表現都算勁
我之前初見都卡左一個鐘先過到

即係依家PSN可以棄改show出黎個名？

如果有set名佢會出名
冇set先會出psn

Kitspy代打

I see，多謝指教

人地平時打機扮下廢做下節目效果姐
林慧韡假假地都香港大學文學士，個腦既運用點都唔會太差

巴打你讀中學未

狗唔搭八🖕

條友潛埋水啦

final boss 一take過

見你咁講完就即刻睇返replay想知佢打到第3階段打雷係發生咩事？成功反到一心既技？易唔易反？靜係知好形

利申：冇玩

睇返第2次打弦一郎 巴之雷
應該只係人地出雷哥陣跳起禁 就可以返雷

睇過咁多個主播第一個1 take.....好勁

繼續呀，繼續講

每次見到依種弱智仔都覺得好笑

由獎杯到依家仲有咩可以瀨呀

唔抵得人初見殺就話人練過

條傻仔可能卡一心卡到依家

Final 一心其實好易打，嗟怨之鬼難打d

嗟怨鬼追住下體打都還好

老一心個地形限制同攻擊餘波更難打

我玩呢啲game唔勁
玩到最後打一心都係3-4take過
達哥咁勁1take過真係唔奇
達哥本身又過過老一心 嗟怨之鬼又唔洗傘同愛哭鬼 真係唔需要質疑佢實力

最難修羅end 爆咗先
其他boss已經難唔到佢

轉game 啦好嗎
勁還勁但睇到悶

達哥完美檔格個timing捉好準
見佢對住2~3隻赤備都可以完美檔晒
所以對住人形BOSS初見殺真係唔奇
相反 對住無得玩檔格既嗟怨之鬼佢就窄窄地
但係唔用義手打得嬴都算係幾勁

我無睇佢今晚直播,聽你地講佢一take過劍聖
肯定有好多小學雞玻璃心今晚訓唔著

其實嗟怨係得掉火 跳起 同危係冇得擋 其他都擋得
係隻火手大到嚇親人 我都係卡咗幾次先知擋得
又真係好多小學話佢偷玩過
明明有彈獎盃 同埋喺遊玩過程中真係feel到達個有進步緊咁贏
本身都覺得佢打機唔勁 睇完呢隻game真係要寫個服字畀佢

見過佢玩cuphead 就知反應game係佢嘅強項

達哥打人型敵人真心勁，之前一打幾個都難唔到佢

根本就係勁
偷練對佢無好處
因為卡關先多人睇
邊有人會搞一大輪野去玩9自己

隻狼節奏game
你試下俾隻節奏天國達仔玩佢應該都好勁

有睇開佢打就知佢dark soul，bb真實力，佢1take過唔奇，見佢反而打嗟怨卡成晚就估唔到，d小學雞話佢偷玩同叫佢重打真係好煩

冇好處？ 趕住打days gone 囉

佢打冇得點擋格既嗟怨之鬼唔太勁
不過有樣欣賞佢係唔洗點用道具
成日都係斬斬斬同飲藥水

咁點解唔練埋嗟怨，唔事前記熟d路呀。

偷練你夠膽話冇？係差在練幾多啫，佢都認咗開頭玩過

ds3 bb 嗰陣已經覺得佢唔鍾意玩呢啲game, 係你啲人鍾意睇佢先打。快快手打完咪轉game 囉。

開頭玩過係因為要拍youtube片喎
獅源之後啲boss就冇偷玩過啦
又嚟讀心神探估佢鍾意玩咩game
係唔鍾意玩嘅就唔會評隻game7.8分啦
睇開達哥都知7.8算係幾高分

班狗都弱智 一開始無盃就屌偷玩 後面有盃又屌偷玩 痴撚線

你條on9仔收檔啦佢琴晚先話好鐘意 dark soul 同 bloodborne個setting 過主啦柒頭

傻仔咁你一take過到未
佢梗係唔係第一次打啦 佢打過仲勁嘅老一心吖嘛
一心出招其實同之前啲人形boss大同小異
睇起手識避有咩咁奇
佢仲要有啲技都有中左食完血先識避
唔係個個都似你學習能力咁慢㗎

一陣又會話收左錢先評咁高

班反達真係盲反睇佢一開始話人地有不死斬要防住，到中不死斬中到死咗，如果偷玩都知不死斬有幾遠啦，使打到要死第一次先咩

淨係睇佢隻隻game都初見就現最高難度就知佢勁
有d game睇佢玩好似好易
自己玩難到仆街

食屎啦弱智仔 乜撚嘢setting 呀， game 聲定光暗呀。鐘你老母意咩，弱智加文盲都學人打機

屌你老母臭閪死返去睇第二個啦

一陣班狗又話係做戲 真係任佢地up

達狗天下第一，邊過再敢講達狗半句，班form1 達粉屌死你班小學雞

未玩嗰時>>實卡啦，垃圾

過左頭幾隻boss時>>之前試玩過實識啦垃圾

卡老一心，嗟怨>>卡咁耐㗎，垃圾

1take過劍聖一心>>一定係睇過片/自己開第個save偷打過/借朋友個save偷打過，垃圾

佢本身打動作game真係勁
以前睇佢打cuphead同古惑狼就知佢反應
而且屢敗屢戰同收工mode真係勁到癲
btw佢玩fps就真係一般喇
睇佢玩apex笑鬼死

尋晚達哥篇文真係講中哂

我未玩bloodborne 以前都笑佢廢
到我玩個陣先發覺達哥勁到痴撚線

最好笑d人話佢自己寫
都痴撚線
真係唔明又要反又要睇係咩心態

還左符會血bar下面有個難字
上面張相10次困難？真唔真

呢條撚樣話之佢真心定假膠
block